其實澳門人係咪全部藍絲？

想知有無澳門人知香港發生咩事？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

23條 唔知

唔係

運動早期澳門有支持過，不過被打壓

唔係，中同係馬交人成日呻係澳門黄得好痛苦

微辣不了

藍唔藍就唔知
不過全部都係腦殘嘅

運動過左咁耐一海之隔嘅澳門嘅氣氛真係差好遠

唔係，只不過冇地方比佢哋表達
有記者都冇用

有唔小澳門人有特登過黎睇示威！

澳門乜都要靠大陸
走又走唔到
講閪咩

澳門人都有葡國護照！